[NBA] 唔好話LBJ, 根本連Curry歷史地位都高過Kobe

同意請正皮

想送個車都未揸好嘅人上神枱

強姦犯呀強姦犯

kobe = 抄MJ但又爭MJ幾皮, 成日吹奏曼巴精神, 實際上係屌鳩d隊友要佢地幫自己打江山,做自己隻狗, 球品又差

curry = 成就勇士皇朝, 廣納人材, 三分球歷史第一, 自成一格,改變現代籃球打法創出先河, 球品出名好,隊友個個都服佢

以後kobe fans麻煩過左curry呢關先好同LBJ比地位
謝謝